陳雲待我好待我差太清楚

原來你這樣珍惜我 從前在熱狗中都未聽講過
別說這種行貨 哪裡留得住我 到底是為什麼洋達你很清楚

＊如何笨到底 但到底 還是我
陳雲待我好 待我差 太清楚
鄭松泰繼續裝傻 卻又無力受折磨
心裡羨慕那些人 盲目到不計後果

＃我就回去 別引出我淚水 尤其明知熱血公民最愛是流淚
若然道別是下一句 可以閉上了你的嘴
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
無謂法子 要是法子 更加心碎

△要是松泰 沒有止痛藥水 拿來熱狗t-shirt換我半晚安睡
十年後或現在失去 反正到最尾也唏噓
夠絕情 我都趕陳雲出去

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

尤其明知熱血公民最愛是流淚點唱

夠快就得